我係鬼妹殺手，你問我答

屌你老母又開膠post

我應該打999定911

膠咩

打特首辦電話

不安

憑咩

無人想知

殺左幾多件鬼妹

樓主用開啲咩犯案工具？
實際受害人數幾多？

自首啦

想知你殺鬼妹既動機、手法、頻率？

我係鬼妹殺手，但我從來未殺過鬼妹

？